歷史上必定會記住的一天，1月26日時任林鄭宣布不封閉關口

歷史上必定會記住的一天，2020年1月26日時任林鄭宣布不封閉關口，錯過了防疫最後時機，隨後導致香港數以萬計人口感染武漢肺炎死亡。

咁麻煩歷史記住搵香港人1月29號大罷工
令到香港政府屈服

呢幾日已經不斷放人落黎，趕唔切喇

Push

袁國勇獻頭提出專業意見封閉關口，但林鄭月蛾刪辟自用，錯過唯一救港辦法，是直接導致香港史上最慘烈的一役出現的原因。

大家推沙盤演，諗諗將來會發生既情況寫低，睇下會中幾多個😷

其實你開呢啲post
不如幫手推下行動post啦

針唔桔到肉唔知痛

救唔到架喇，唔好獻頭啦，呢個政府唔值得

大家請幫手轉告，我地一定要向政府施壓
時間已經唔多。一日就係一日，我地唔可以畀沙士再現一次 ，所有醫護一個都不能少

------------------------------------------------------------------------------------------
-必需延長新年法定假期， 由最短至2月2日為原則，隨時延長至另行通知。減少員工於工作環境交叉感染機會。

-任何內地回來香港的必需自行隔離14日，期間不得上班，， 需向政府申報地址顧主不得借此理由裁減員工，可向政府報銷一半工資。

-短期內封閉內地關口，所有內地自由行入境之旅行必須在指定時間內向政府匯報位置及進入隔離營等候遣返，如沒有症狀的將會遣返原地。限期後將會採用即捕即解及列入永久黑名單計劃。在內地需回港居民將即接先送去隔離營作檢查，等待檢測結果才能回家。

-醫療用品將於各民政事務署可作以市價發售給持香港有效身分證居民購買，有關用品會有記錄不得倒賣。如有經濟問題的市民則由社署處理醫療物資派發。

-任何隔離政策選扯以減輕居民影響為原則， 需定於離島或解放軍未使用之設施，香港居民及疫區人士分開安置。

五大訴求，缺一不可

1.增派警員至各關口增援，減輕海關負擔
2.增派警員到醫院駐守，以防有病人逃走
3.增派警員在各區巡邏，以防止香港人口突然大增，導致治安問題
4.每30個內地求診者，配2名警員帶路至醫院或警署
5.警員不準歧視戴口罩者為暴徒。

咁撚鐘意帶人黎香港就要負責番啲內地人